燒山： 建議由鍾庭耀收集黄絲基礎原則,有共識之後由代表同政府傾和解

即係繼續無代表、無大台

亦係無得和解

五大訴求呀！
屌你條廢柴腦燒
仲有
駛鬼同佢談判咩
仲同佢傾就係鬼！

五大訴求，缺一不可

今日個topic 好似冇野燈

多謝燒山指示，無大台繼續為運動方向

佢幫維穩
連登仔醒下啦

好波 繼續無大台

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

一於推燒山做大台啦

幫眼睇睇，幫手推推，thx
一出好戲

透過民意諮詢搞大台

燒山做代表都得架
基礎原則 = 五大訴求，缺一不可
達成唔到就照出

on9

唔駛和解 攬炒